13歲大陸仔小學畢業「喝二鍋頭」 7瓶下肚「直接進ICU！」

13歲男孩小學畢業「喝二鍋頭」 7瓶下肚「直接進加護！」

山東省濟南市一所小學的20多名六年級學生日前舉辦畢業聚餐會，期間一名13歲男孩狂喝了7瓶56度的二鍋頭，隨後馬上被送到醫院急救，並住入院內的ICU（加護病房）。

根據《齊魯網》報導，男孩的爺爺表示，那天大約有22、23名畢業的同學們一起聚會，孫子點了北京二鍋頭，喝了有一斤多，令他納悶不已，「他平時是很聽話、很守規矩的孩子，從來沒喝過酒，應該是看見別人在喝，覺得不能被比下去，才跟著也喝下去。」

餐廳的老闆娘也證實當天確實有小學生來辦畢業聚餐，且看見男孩喝了不少酒，「我一看就知道他們是小孩子，不能喝酒的，所以沒有賣酒給他們，可是後來再看到他們，竟然已經喝得醉醺醺了，可能是去附近買的，你看，他喝的是這種小瓶的二鍋頭，我們這裡都是大瓶的，沒賣那種小瓶的。」

醫院的醫生指出，男孩被送到醫院的時候精神已經相當差，聽說喝了7瓶酒，「急診送過來就直接洗胃了，後來住在ICU觀察，幸好沒事，住了3天以後出院了！」

咁都飲佢唔死,D酒可能係假嘅

如果間餐廳真係無賣，點會唔制止佢地飲

大把餐廳講明禁止外來食物
咪又係唔理

依家講緊酒喎，嗰班係小學生喎

這裡是強國

由ICU到出院只需三日............生命力果然強韌

七樽啊柒頭

放學

咁飲七木戈

咁都可以拎黎打飛機

益加多裝都死啦屌你老母 支那仔真係弱智

我飲半滴蘭蒸餾伏特加毫無壓力= =

放學icu

咁都要9 威

揾小學生黎比

佢飲真係得益力多咁大支

型撚到 小學生中你都算勁

唔好話7瓶二鍋頭

要你一次飲7罐可樂都夠死啦

淨係水都會飲到暈

想當年
阿叔我工業用酒業未又係咁飲

咪飲到你而家咁撚on99

咪飲撚到你呢家中曬毒一路行一路放屁lor

你波蘭蒸餾伏特加飲7樽呀？

笑咗，咁嘅 post都有連登仔要認叻

放學ICU

其實位巴打好撚型 大家唔好咁樣笑人

飲得落都好撚勁 不過死唔去係可惜

真牛B

有前途

同小朋友比

人都死左，好心你地屌細力啲

佢可佢都係

屌，假酒

係..
血既酒精濃度係會濃左..
點解唔讀多d書先9up...

打一次飛機同打七次飛機無分別

可能酒都假
直接飲工業酒精

未撚飲過麻沸散咪出黎認叻啦廢老

放學ICU~

柒

同小學生比 ，係威既直播飲8枝以上啦，鍵盤戰士

牛b牛b

飲7支二鍋頭咁把炮
都唔知話佢勇定on9好

天啊 呢個post做乜撚啊

巴打咁有心機教小朋友

你同果班老坑冇分別
一樣鳩up當秘笈

隻蝗個肝應該唔駛要

戇鳩

冇飲壞腦算好彩

睇左放學icu

突破盲腸

練定先差唔多，第時同人傾生意就唔怕

其實唔難

大陸呀on9 見到佢飲分分鐘仲讚佢

痴線，大人都未必得，咁高度數

表演鍵盤飲酒

有啲連登仔真係去到邊都要威左先

乜依家啲阿媽無教小朋友乜野食得多飲得多都唔好架咩

放學 ICU

屌 笑咗

因為佢哋自己都係

7枝

好威啊連登仔
13歲時我仲飲緊可樂
原來咁多巴打13歲時飲7支二鍋頭都係垃圾

蝗國好似可以。